香港遊車河好去處

小弟淨係去過大帽山同昂船洲橋底 有冇咩好介紹

飛鵝山 城門水塘下水壩 機場停機坪

深淺赤石

淺水灣好撚多大陸狗
d旅遊巴一車車咁車d蝗黎破壞生態

華山

紅花嶺

上完飛鵝山谷爆左水箱

郵碼

Spoon銻水箱

飛鵝山 深井 昂船洲橋底 黃金海岸 機場

上次我落飛鵝山, 無拖波, 到差不多山腳, 個brake勁臭, 嚇死我, 如果唔留意, 可能就飛左落山

高難度
大攬涌蝙蝠洞 - 好長的一條山洞, 水長流, 行車時水可淺到上心口高, 約2-3公里, 洞的出口有一個小水塘, 十分壯觀 , 有蝙蝠

利伸 : 之前唔知係邊睇反嚟 上網睇過好危險

咪揸車啦你
飛鵝山上落已經算最易

講左出黎就唔係好去處

brake 過熱同手車有咩關係, 應該係架車要換先岩

過熱代表你唔識渣

仲覺得無問題 笑左
是單啦 唔想拗

去完架車可以報廢

Brake 碟如果之前有over heat過就會特別容易再over heat (即出哂味）所以都可能係架車overheat 過既問題 試過揸架之前over heat 左brake 既車落飛鵝 拖左最低波 唔坐乘客 淨係灣前盡量收少d 都只係勉強捱到山腳仲有brake 所以唔一定關人事

不過多數都關
利申：宜家少左上飛鵝 成日比d揸唔掂既頂住哂 又唔讓開

上次落飛鵝山我空波由架車碌落去 有無問題

車神

小冷水

死咗未

當然有

啲人搵報紙包住先上去